同黑警割 同慈善團體割經常大陸救嘅奧比斯割

同黑警割 同慈善團體割經常大陸救嘅奧比斯割

如果我想下星期二721半年 坐滿成個元朗會唔會好過份?

佢哋又獎券籌款啦

半年黎屁都冇放過一個
咁多人被射盲眼
你間垃圾NGO
仲好意思問我地度水幫支那人
支那人唔係話好有錢嫁咩？

早就應該CUT
講左好耐班高層袋幾多錢

取消左但都自動寄來

仲有好撚多間

係呀仲好落力成日既啲信過嚟

push

但今年都算遲咗寄來之前好早

過幾日先寄返比佢費事咁早比佢哋可以再寄俾其他人

全部嘥鬼氣